{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027432",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009785",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 바고호텔"
    },
    "text": "次元の違うホテルバゴホテルは江東区に位置する最高のホテルとして知られています。 バゴホテルは駐車施設がとても便利で、機械式駐車場ではなくSUVも駐車できます。 客室の数は計42室で構成されており、近くには岩寺駅、千戸駅、千戸駅といった電車駅があり、アクセスが便利です。 バゴホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 このホテルでの宿泊を経験した訪問者は、おおむね満足のいくレビューを残しています。 千戸洞に位置するバゴホテルは、価格対比で非常に優れた宿泊を提供するモーテルとして知られています。 宿はとてもきれいで整頓された施設で有名で、スタッフは親切でサービスに慎重です。 また、部屋は広くて寝具類もとてもふかふかで、バレットパーキングサービスもあるので便利です。 宿泊施設内での喫煙は許可されていますが、臭いがしないため、喫煙客にも満足のいく環境を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "バゴホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "バゴホテルは江東区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルの駐車施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "バゴホテルの駐車施設は機械式駐車場ではなく、SUVも駐車できるとても便利なものです。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "バゴホテルの客室の数は計42室です。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルの近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "バゴホテルの近くには岩寺駅、千戸駅、千戸駅といった電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "バゴホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルでの宿泊経験者はどのようなレビューを残していますか？",
            "answer": "バゴホテルでの宿泊経験者は、おおむね満足のいくレビューを残しています。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "バゴホテルは千戸洞に位置するモーテルで、価格対比で非常に優れた宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "バゴホテルのスタッフは親切でサービスに慎重な対応をしています。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルの部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バゴホテルの部屋は広くて寝具類もとてもふかふかで、バレットパーキングサービスもあるので便利です。"
        },
        {
            "question": "バゴホテルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "バゴホテルでは宿泊施設内での喫煙が許可されていますが、臭いがしないため、喫煙客にも満足のいく環境を提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 429
    }
}